根本花名已經輸左。葉瘤vs薯片

日日喺fb forum流傳呢兩個名
葉瘤死緊

孽瘤閘都未必出到好似係因為淋病個邊界緊佢票,無得同薯片鬥

淋病
呢個花名又係

狼英vs唐唐

去緊泛民乞票

你冇份投票架，on9仔

胡官

泛民一定要送佢入閘啦
咁先有花生食架嘛

痳病

麻病